匯豐否認即時取消反修例活動眾籌賬戶 (10:46)

《信報》引述消息指，匯豐一個企業銀行客戶，協助為反修例活動籌款，被指賬戶實際用途與當初開戶用途不符，遭匯豐要求結束賬戶。

匯豐發言人否認網上有關即時凍資或取消戶口的傳言。匯豐指，該行有必要了解客戶的背景和需要，並保障金融體系的健全。因此，該行一向都會定期檢視客戶賬戶的狀況。如果發現賬戶的交易活動與開戶時所陳述的用途不相符、或客戶的資料出現遺漏，該行會主動檢視所有關該賬戶的活動，同時有可能終止該賬戶。

另612人道支援基金於Facebook發布帖文指，目前該基金委托「真普選聯盟有限公司」管理的基金專用戶口運作正常，並沒有被銀行凍結或要求結束帳戶。基金一直儘力確保運作符合銀行要求，如有任何突發情況，基金也會儘快公布及向公眾交待。

hsbc 唔好再咁垃圾 國泰都係
你地已經唔再係英資 香港人看在眼裏

t

推

LMLM

Push

香港人的銀行

推真消息，勿信fake news

tui

推 勿亂裝修

根本有心人想鼓吹無目的暴力裝修

裝修嗰班真係有撚病

黃背心已裝修hsbc

有人吹風
依家否認咗就得

係都搞狗屋啦
仲想分散人力
個班人帶撚錯哂啲風向
推呀

睇定啲

即時否認凍結都係垃圾？

有人別有居心, 做fake news 搞分化

記唔記得有人發起裝修清真寺一事

佢唔做你生意姐 又冇扣起你筆錢 咁都要裝修?

又想裝修吧

裝修

否認「即時」

冇HSBC孤兒仔黎同以前英國管後面有英國support大不如前... 國泰直頭含撚冇得救

正常邏輯
燒到自己就會反對示威者

推呢個

美國未制裁港共violate hkhrda 無得開戶口, hsbc先制裁民主人士。

So sarcastic.

唔使裝修
有戶口的全部cancel就得啦

612 基金有錢租音響，冇錢租直昇機？

事實證明呢度真係好多popo

推呀

睇定啲，係否認即時

唔即時只係無咁仆街

去到呢個時候仲散播fake news既人有咩居心

雖然我都明好難但希望大家spread news之前真係fact check左先

起下佢底啦
人地全力鼓吹民鬥民

好多黃係匯豐打工 佢地出錢出力唔洗講都知

qg8

成班mon po狗叫人唔好裝修

講咗唔係就由佢啦
遲下得閒先再CONFIRM

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推
factcheck左先

冇事發生

PUSH

hsbc 同國泰都係香港起家
根本唔係純正英資 hsbc都係97淪陷前先收購間英國銀行發展英國業務
國泰就更加 個業務中心根本係香港

否認即時
冇否認取消

邏輯唔合格？

p

push

推
港共黑警不得好死

如果人地跟程序做野
係咪有裝修必要？
大家諗下啦

星火？

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係喺連登鼓吹無準則嘅暴力!!
中共知道市民接受有準則嘅裝修/私了, 所以唯有將抗爭推向無準則方向.

偽激進五毛鼓吹無準則既暴力, 甚至傷害無辜. 不停慫恿最偏激最無準則既手段, 企圖將前線推向真暴徒路線.
黑警臥底嘅所有暴力行為一律認頭, 然後話賴臥底就係割席, 逼我地硬食所有臥底暴力行為, 協助政府抹黑.
不停標榜天琦嘅"無底線", “民意唔會逆轉”, “核爆都唔割” 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 割蓆, 分化, 大台, 阿sir, 民意撚, 五毛

將一切極端兩極化, 扭曲成"最激進最無準則嘅暴力"先算係抗爭, 其他一切都係"完全唔做野". 再極力貶低民意價值, 企圖令抗爭者停止思考, 成為真暴徒. 繼而失去市民支持.

五毛喺連登惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑. 繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再配合貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

炒車就停啦

居然未有賬戶主人出現發表聲明
冇人覺得怪怪地？

如果係星火你哋覺得星火會唔出聲？

唔係話係星火俾人搞咩

居然有人反利用
早排都未見到呢種現象
似乎有輿論高手進場玩民粹戰
呢期d吹風貼同假分析都比上個月進化左
好多人都開始分唔到邊個先係真分析
特別係拎住個假消息黎深入討論果d
明明成篇野個邏輯嚴謹 有文有路
但佢就係分析緊個假消息
所以而家要keep住fact check先判別到發生緊乜事

嘩小心呀你咁講嘢，好多而家冇乜理智，你都係避一避風頭

幫推

匯豐被裝修 邊個最開心?

否認即時

有無hsbc員工講兩句?

黃絲

仲有人大

又有風向狗

正解，不嬲銀行要存戶取消都唔係即時，係出信通知30日，除非你30日內解釋到佢哋接納，所以匯豐呢個聲明只係語言偽術。

Tui

利申埋唔支持搞匯豐住，畢竟到依家都未知邊個佢哋係咪有搞同搞邊個，查清楚先

幫手推呢個

突發，有計救poly!

差D想裝修

有班文盲會捉字蝨比5毛分化

on9 少陣啦，基本上重點唔係「即時」

呢個「即時」係班仆街分化撚帶出黎

人地唔會應呢條回應d咩

淆人權法咋

push factual

全港銀行都會停

否認即時
即係一分鐘後生效？

即時裝修

SOR, 應該話係一出新聞就話裝修嗰班
一直堅持紅裝修, 藍罷買, 黃幫襯

裝你老母啊，拉

今日唔裝30日後都要裝
叫得你解釋就預左你解釋唔到

你唔知有幾多係鬼

但大家真係要學習紀律

人地30日話取消戶口你咪裝囉

而家d基金有話比人取消戶口啦咩

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(2)

否認即係有

你未見過匯豐點做野係你見識少
就係會取消

否認即時
唔係否認取消

不過即刻請哂人叫停裝修

揾個做kyc ge 手足度一度佢 道個歉 解釋清楚 in outflow purpose. 又唔係用黎反法 正當用途

咁我問你取消未？有人出聲未？

我淨係見過5毛做野好撚仆街

星火澄清左未?

kyc呀
答唔到即刻取消戶口
你唔識就摺埋喇

其實本身開戶口就有條款講明
例如你同hsbc報係拎黎做生意 但暗底係支持反送中
一樣可以取消你戶口

好多黑警藍屍mon住連登㗎
最多唔用hsbc hsb轉用citi
少少事又話裝修係咪痴線

大象

我係hsbc員工
我想話取消反修例活動眾籌賬戶

係因為由始至終 只有公司戶口先可以眾籌形式（例如股票)

而個人戶口 根據公司政策 係唔可以用眾籌作為資金流入既理由

呢樣野係防止 anti-money laundering
而唔係因為政治原因而跪底

同埋 我同事都講左 如果hsbc唔做 其他銀行都唔會做.

希望冇錯
剛入職的小薯仔 聽到公司員工講既

有心想拖匯豐落裝修系列，唔好中計。

金管局實會做野
而家最緊要係去jersey island 註冊
開個戶口
將錢射過去

啲錢凍過水了

如果你係員工就一睇就知838尾係公司戶口來的